誰人會愛你這種Condom仔 淪落到谷底

將褲檔也自拍 自戀的後遺

恐怕你也賤過 後躝春袋泥

恐怕我已是個習總的夢遺

求大師 作埋之後個啲

好正喎

藍色制服，綠色的帽

無人會愛你這老鼠軀體 若想做愛就等下一世

誰要你這種Condom仔

郭富城嘅弱

陳奕迅孤兒仔

林鄭贈你安慰

求全首cover